劏左肚嘅魚係咪仲未死？

放番落水條尾仲識郁, 超恐怖, 有冇花打媽打知道?

你要攞上水黎睇下佢仲有無抖氣

劏肚還劏肚
死還死
兩樣野黎